難怪呢幾日啲黑警好似克制咗

原來打死人

邊方面覺得克制左

對比係831果期 的確係打得少咗
不過佢地都要死全家

有無諗過其實係「專業」左，我指掩飾方面。

真係好克制

呢個用詞幾好

克制？

外判左俾黑社會姐

對傷口噴椒都叫克制 黑得制